{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59636&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척좋은친구펜션"
    },
    "text": "荘湖港の近くに位置するペンションは東洋のナポリと呼ばれ、広くてきれいな客室と様々な付帯施設を提供しています。ペンション周辺には龍化海水浴場と三陟レールバイク、荘湖港があり、便利な観光が可能です。入室時間は5時からで、退室は22時以降です。全ての客室は禁煙で、バーベキュー施設も用意されています。バーベキューを楽しむために炭とグリルをレンタルすることができ、利用時間は20時から23時までです。宿泊中は肉類、揚げ物、魚類の調理はできませんし、ペットの入室はできません。 また、未成年者は保護者同伴での宿泊はできませんし、最大人数を超える場合は入室できません。予約されたイメージと実際の施設が異なる場合があり、利用施設の紛失または破損の責任は利用者にあります。火災危険物である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは決められた場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には龍化海水浴場、三陟レールバイク、荘湖港があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルも可能で、利用時間は20時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に肉や揚げ物、魚の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊中は肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴での宿泊が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約されたイメージと実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "予約されたイメージと実際の施設が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が施設を紛失または破損した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊者が施設を紛失または破損した場合、責任は宿泊者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 394
    }
}